如果你一世只可以有一個女人

只有兩個選擇
一定要娶一個
呢世唔會有其他選擇

正皮：靚av 女優，做左十幾年，全世界j過，三十幾歲
負皮：醜暗瘡肥婆，處女，二十歲

假設其他條件如性格等等完全一樣
你會點揀？

諗唔到乜嘢理由唔揀av女優

投你老母西

廢票
我老母唔屬於呢兩個選擇

兩個係無可能一樣性格

拎條鞭打到個肥婆落街跑步 再逼佢食a酸

醜暗瘡肥婆,做左十幾年AV女優，全世界j過，三十幾歲

一睇到標題個腦即刻出現左個人 點知入到黎先發現係on9 post

剩係要初戀情人

我都係

樓主老母係雞係公廁 晚晚比連登仔屌

揀暗瘡肥婆，之後出去偷食！

討論下都要老母
不如討論你老母

樓主老母係雞係公廁先值得比大家討論呀

你老母仲值得討論

我今晚幫襯你老母呀

其他條件一樣
醫好暗瘡同減肥=靚女處女

蒼井空 vs catgirl

仲諗住幫耆齡王答鮑姐

正皮
反正都係拎黎屌

叫個肥婆去整容咪得囉

樓主好撚醒，一把打落個班要求老婆係處女黨

投你老母，on9 post

樓主老母係雞係公廁 晚晚比連登仔屌

講到連登仔有得屌暗瘡肥婆咁